Question:1 What will be the output of the following code?
x = 5
y = 3.2
z = &quot;Hello&quot;
print(x + y)
print(z + &quot; World&quot;)

Output:
8.8
Hello world

Question:2 What will be the result of the following expression?
result = 10 % 3
print(result)

output:
1

Question: What does the expression 7 != 5 evaluate to?
print(7!=5)

output:
True

Question: What will be the result of the following expression?
x = True
y = False
result = x and y
print(result)

output:
False

Question: What will be the value of a after the following code is executed?

a = 5
a += 3
print(a)

output:
8

Question: What is the result of the following operation?
greeting = "Hello " + "World!"
print(greeting)

output:Hello World!

Question: What will be the result of the following code?
repeated = "Python" * 3 
print(repeated)

output:
PythonPythonPython 

Question: What will be the result of converting the string &quot;42&quot; to an integer and adding 8?
number = int("42") + 8
print(number)

output:
50

Question: What will be the result of the following code?
result = 17 // 4
print(result)

output:
4
